吊奶星 娜璉...有咗身紀啊？

嚇4我啦咁核特嘅

幾正

@丸子熊

好能正囉

你究竟有幾多人格

yerin定佢

1個

有我嘅骨肉

磨豆腐點有你骨肉？

我係孩子嘅爸爸

生出嚟個蘇蝦過唔過160？

痴線好想奶..

你都幾痴線..

我屌你 ! ! !

你靚仔？

趁呢度少人 唔怕話你聽
個肚係我嘅

踢爆-.-

第一次見人咁踴躍認咗佢

佢想幫人養便宜囝

似張文福+姜東虎..

都唔知邊個啲精衝咗線

我會自己養...

無吳磊咁靚仔都咪駛旨意屌到我

我有小小似54+kai

睇字都已經射左...